# README

GrooveWith!は楽器初心者向けのバンドメンバー募集サイトです。メンバーを集めるところから練習曲を決めるところまで全てこのサイトで完結することができます。
 
# Features

『GrooveWith!』の機能一覧になります 

・新規登録機能 

・ログイン機能 

・メンバー募集記事またはバンドへの加入希望記事の投稿機能 

・記事のお気に入り登録機能 

・ユーザーと記事の検索機能 

・足跡機能 

・ユーザー同士のメッセージ機能 

・自分が書いた記事を24時間に1度だけ更新して記事一覧のトップに表示する機能 

・メッセージの未読/既読を表示する機能 

・管理者用ページ 

・アーティストの検索機能(SpotifyAPI) 

・アルバム収録曲の試聴機能(SpotifyAPI) 

・曲の長さ、BPM、Key、躍りやすさ、アコースティック感、曲の激しさ、ポエトリー度、曲のポジティブ度をグラフで表示(SpotifyAPI) 

・AWSを使ったデプロイ 

# Author
 
* 作成者: 横田大記
* E-mail: yd43star@gmail.com